早知袋住先，咪有薯片食囉

日本都忌中國軍事力量幾分，港豬籌碼都無學人玩原則。

咪撚煩啦

得啦得啦
買筒品客返去你老母個閪到慢慢食啦

樓豬啲奴性

全香港人都唔明黃絲做緊咩架啦由得佢地反撚晒佢囉